一個陳自瑤成班睇tvb既撚屌玩曬形

喂呀 爛左啦！

做哂戲，成班on9當真

抵制tvb 喎

我都係睇連登先知今日分豬肉獎

成個post 全部人都block 晒！

睇Chillclub好過

睇aka跳舞扭黎扭去

得啖笑

日日幾十個抗爭者比人判坐幾年監
跟住一班連登仔就係到討論tvb 節目
唔該有份睇tvb既去睇番哩一年來既tvb新聞係點樣老屈義士加洗腦
真係shame on 哩d人

連登不嬲多人睇tvb

利申冇睇分獎禮
但真係好笑

連登三個post上撚晒熱門
瞓咗成晚都知